{"favorited": false, "id_str": "1212164106217820161", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "quote_count": 0, "favorite_count": 0, "place": null, "id": 1212164106217820200, "retweeted": false, "text": "RT @M_Reichardt_AfD: Das ist \u00fcbrigens die Form von Gewalt gegen Frauen, die es laut @Die_Gruenen entweder nicht gibt oder die immer \u00fcbertri\u2026", "reply_count": 0, "lang": "de", "geo": null, "contributors": null, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "timestamp_ms": "1577837418499", "filter_level": "low", "user": {"name": "M.A. Zirke", "screen_name": "MAZirke", "id_str": "4739156727", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_use_background_image": false, "description": "\ud83d\ude0e Nicht Worte, Taten z\u00e4hlen! \u26a1\ufe0f", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4739156727/1471652017", "profile_text_color": "000000", "statuses_count": 29746, "profile_background_color": "000000", "url": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/766795016618536960/OfoIA2JJ_normal.jpg", "follow_request_sent": null, "notifications": null, "listed_count": 7, "default_profile_image": false, "default_profile": false, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "translator_type": "none", "profile_sidebar_border_color": "000000", "time_zone": null, "lang": null, "favourites_count": 44911, "location": "Karlsruhe, Deutschland", "is_translator": false, "id": 4739156727, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/766795016618536960/OfoIA2JJ_normal.jpg", "protected": false, "utc_offset": null, "profile_background_tile": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "followers_count": 407, "geo_enabled": false, "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_link_color": "1B95E0", "created_at": "Thu Jan 07 23:54:44 +0000 2016", "following": null, "friends_count": 539}, "entities": {"user_mentions": [{"screen_name": "M_Reichardt_AfD", "name": "Martin Reichardt, MdB", "id_str": "2545743991", "id": 2545743991, "indices": [3, 19]}, {"screen_name": "Die_Gruenen", "name": "B\u00dcNDNIS90/DIE GR\u00dcNEN", "id_str": "14553288", "id": 14553288, "indices": [84, 96]}], "hashtags": [], "urls": [], "symbols": []}, "created_at": "Wed Jan 01 00:10:18 +0000 2020", "is_quote_status": false, "retweeted_status": {"possibly_sensitive": false, "favorited": false, "id_str": "1212064753276903425", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "retweet_count": 31, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "entities": {"user_mentions": [{"screen_name": "Die_Gruenen", "name": "B\u00dcNDNIS90/DIE GR\u00dcNEN", "id_str": "14553288", "id": 14553288, "indices": [63, 75]}], "hashtags": [], "urls": [{"indices": [117, 140], "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "url": "https://t.co/vdJwuGJNJU", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1212064753276903425"}], "symbols": []}, "quote_count": 0, "favorite_count": 56, "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 279], "full_text": "Das ist \u00fcbrigens die Form von Gewalt gegen Frauen, die es laut @Die_Gruenen entweder nicht gibt oder die immer \u00fcbertrieben dargestellt wird. F\u00fcr weitere Erkl\u00e4rungen wenden Sie sich an @ulle_schauws, dort erhalten Sie Relativierung aber sicher keine Hilfe. https://t.co/9NIvyObeeP", "entities": {"user_mentions": [{"screen_name": "Die_Gruenen", "name": "B\u00dcNDNIS90/DIE GR\u00dcNEN", "id_str": "14553288", "id": 14553288, "indices": [63, 75]}, {"screen_name": "ulle_schauws", "name": "Ulle Schauws \u2755", "id_str": "17363943", "id": 17363943, "indices": [184, 197]}], "hashtags": [], "urls": [{"indices": [256, 279], "display_url": "m.bild.de/regional/koeln\u2026", "url": "https://t.co/9NIvyObeeP", "expanded_url": "https://m.bild.de/regional/koeln/koeln-aktuell/koeln-ich-wurde-beim-fahrradfahren-k-o-geschlagen-67008614,view=amp.bildMobile.html?wtmc=twttr.shr&__twitter_impression=true"}], "symbols": []}}, "id": 1212064753276903400, "retweeted": false, "text": "Das ist \u00fcbrigens die Form von Gewalt gegen Frauen, die es laut @Die_Gruenen entweder nicht gibt oder die immer \u00fcber\u2026 https://t.co/vdJwuGJNJU", "reply_count": 5, "lang": "de", "geo": null, "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "filter_level": "low", "user": {"name": "Martin Reichardt, MdB", "screen_name": "M_Reichardt_AfD", "id_str": "2545743991", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_use_background_image": true, "description": "Familienpolitischer Sprecher @AfDimBundestag \nLandesvorsitzender @AfD_LSA |\nLandesgruppensprecher LSA https://www.youtube.com/channel/UCder_7uDvtDaJxdTEa8fDyQ", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2545743991/1509408931", "profile_text_color": "333333", "statuses_count": 3854, "profile_background_color": "C0DEED", "url": "https://www.facebook.com/Martin-Reichardt-AfD-1783417735277557/", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/927375042387890176/rsmR-NLR_normal.jpg", "follow_request_sent": null, "notifications": null, "listed_count": 103, "default_profile_image": false, "default_profile": true, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "translator_type": "none", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "time_zone": null, "lang": null, "favourites_count": 1685, "location": "Deutschland", "is_translator": false, "id": 2545743991, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/927375042387890176/rsmR-NLR_normal.jpg", "protected": false, "utc_offset": null, "profile_background_tile": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "followers_count": 5716, "geo_enabled": false, "verified": true, "contributors_enabled": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "created_at": "Wed Jun 04 10:26:57 +0000 2014", "following": null, "friends_count": 822}, "place": null, "created_at": "Tue Dec 31 17:35:30 +0000 2019", "is_quote_status": false, "in_reply_to_screen_name": null, "coordinates": null}, "in_reply_to_screen_name": null, "coordinates": null}